係咪冇2k曲moon?

Amazon搵唔多覺

大把

留明

用緊呢個..岩唔岩

買隻3440 x 1440曲

Samsung c27h711qee

用緊 超正

MAG27CQ

咩model

用緊vg27wq

Aw3418dw

7千買咗aw3420幾個月，後悔唔早啲買😂

貴d 可以揀LG 34GN850 , 160Hz, HDR400。
用左1個禮拜感覺良好